佛祖可唔可以做下好心，聽日唔殺牛軍 ?

最多下年佛誕買多幾注香

Ok ar

唔可以

殺殺殺殺殺

美股跌570點

唱首大悲咒先啦

有怪莫怪 早兩日食多左肉

不用怕 你還有黨呀

聽日準備又人踩人

哩個係上帝嘅安排
佛祖都救你唔到

聽日點會跌？大陸已經出招反制美國

牛軍只不過係一副臭皮囊 生也何歡？死也何哀？

戒牛啦